聽朝off嘅不妨去中環護送陳浩天

順便當面笑鳩愛港力傅振中JR

關蛇又做到野

屌你老母五毛十卜ching

關sir你唔帶隊？

要

要服侍新移民廢老

唔好話帶隊
我去你係咪去先?

day off咪去

熱狗, 免覆

幾點?

個會1230開始
我諗預一個小時前

Hong Kong Nationalism: A Politically Incorrect Guide to HK
公開 · 由 The Foreign Correspondents' Club, Hong Kong 主辦
參加分享
clock
明天下午12:30 - 下午2:00
明天 · 27–30°C 大雷暴
pin
The Foreign Correspondents' Club, Hong Kong
2 Lower Albert Road, Central, Hong Kong, 中環

要返工不了
冇得好似早兩日尖咀圍大媽咁吹雞咩？

愛港力封鎖入口，陳浩天點入？

關SIR掛住溝賓賓

人形豬五毛民國復興

講到人形豬又點及你呀

五毛十卜ching

似乎D五毛好驚

係
五毛驚到入晒黎

屌

好過你豬形狗

我係唔係豬形狗呢就冇人見過既
至於關蛇係唔係人形豬相信個個都有眼睇

梗係無人見過啦，你條廢柴剩係識喱埋係屋企做五毛咋嘛

我係公司做五毛

ok，原來係一隻留係屋企既畜牲同一隻會出街既畜牲既分別

點睇都係民國復興個樣衰d
成個打飛機打到腎虧果d樣

要唔要圖

.

人形豬